［叫春］友情係世界上最難明最脆弱既東西

我搵唔到屬於自己或者放自己第一位既朋友圈子 永遠只有自己攞個心出黎 然後發現佢地已經有最好最親既朋友了
比起愛情 家人 友情更難明 因為友情唔係好似屋企人咁無私 又唔似愛情只能容納一個人 到今時今日我仲係一頭霧水 仲係受傷
好多道理人總係要經歷過先會明 甚至乎到死既一日都唔明 但當你明既時候 你已經錯過左時機...

冇人理我既 冇人認同咩

人生下來就是孤獨的

有時諗下人地點解唔同你做至親嘅朋友

咪係
鳩下鳩下都有勁多十幾年朋友
都無你咁撚煩成個女人咁諗咁撚多野

隨緣啦

我就係學唔識 無常 呢兩隻字

人愈大好似愈細機會識到至親朋友 每個人本身都已經有最親既圈子 可惜我小時候唔明呢個道理冇好好交朋友

咁撚惡

無常還是真理

今日係最灰嘅時候發現自己聯絡人入面得2個係可以打去傾 多謝你哋今日聽咗我電話

岩呀，成日要在意自己同人地既關係盞自己辛苦
學識左唔再在意人，就自在好多

因為大家都鐘意9下9下既朋友多過，諗咁撚多無聊野既人

係咪性格衰

無錯~ 學下獨處啦

完全明白 唔係無朋友 但人地有自己最親密既朋友 而你只係佢朋友之中既一個

好矛盾...e個post話
點解人地有最親密朋友
但自己

我黎做你朋友啦

我明
我真係明

記住今日受既恩

性格毒撚

ching完全講中曬我諗既野 唔係冇朋友 而係好想同佢繼續close啲 但永遠都唔及佢最親密既朋友

比個良心人地個狗肺既感覺我明
我真係明

我都係咁

未至於冇人可以講心事 但自問廿幾歲人都搵唔到一個知己 或者雙方都擺對方第一位既人

唔攞個心出黎 個心就唔會傷 講到尾 都係無常兩字

多謝巴打

多謝

好似只有自己care 好難受

人生得一知己 呢件事真係好難 好難

你係咪得閒搵人，唔得閒就唔搵人？

唔開心既時侯搵其他野令自己忙唔好諗咪冇事

認同 硬係覺得段關係好唔對等咁

點睇一個對方親口話當你係知己
但佢成個月寧願約其他朋友都唔約你
有咩開心野唔開心野都唔想即時同你分享
但出到街見面會同你講？
其實我都唔知咁仲算唔算知己

其實出到黎做野 要返工 再拍拖 再部下屋企人已經冇晒時間
做兄弟既 係求一見面時就冇所不談姐 又唔係每日都要whatsapp
如果有女係咁已經夠煩 同兄弟都係咁就死

正路吖 大把人一生都搵唔到一個

雙方都放第一位，好可能都變咗愛人啦

你姐

我完全明白，個關係好唔對等

唔係呀

最近好忙 但因為反省自己專心唔到

有時覺得自己睇得太重 好柒 人地根本唔care

咁你有冇當過佢係你知己 約佢同搵佢呻野

好可惜我連以兄弟相稱既朋友都冇個 人地個個都有自己最親兄弟或者姊妹

知己都搵唔到個 莫講話搵個陪過世既伴

第一位朋友

係

有人明白我

將來如果我要結婚擺酒 我都搵唔到一班兄弟幫我做伴郎 個個都冇expect原來佢地就係我至親既朋友